個仔就出世，小姓陳 改咩名好？

好難諗

爛la，呢個topic

屌